其實青少年係香港畢左業識人仲有咩途徑？

讀書、學會、自修室，可以比大家有原因地聚埋一堆，可以有識到朋友嘅機會，但畢左業之後仲有咩途徑簡單咁識番啲吹水朋友？

我相信有左呢啲識朋友嘅途徑啲ptgf可以死撚開！
可惜無人重視開發呢方面嘅途徑，令香港人變成人際沙漠

商機就喺度 你呢次fatfat la

香港已經由獅子山下變左做利益社會

成人興趣班、教會

其實教會正係有團契同聚會活動係左啲痴撚線撞撚曬邪嘅耶撚思想都幾正
成人興趣班都過曬年少氣盛啦